天文台日日都係18-22度

但一時熱到仆街一時又凍到仆街
係咪鳩黎架

係

講緊京士柏 only
週邊地區唔計

冬天係咪已經完左？

3月都嚟緊 今個冬天就咁完咗

都無凍過就完左冬天

凍都無見過，哪來冬天

好耐都唔睇天文台

有2日十度既

不嬲上連登開post問係準過天文台

計埋d 30幾度既地鐵站就22度
唔計就18度

羽絨無拎過出黎

因為個溫度計無論幾凍幾熱都好，都係指住18-22度

飛左春天，無左潮濕咪幾好

都未出大絕

部份時間有陽光，局部地區有驟雨

咁夜晚涼d大風d計埋windchill可能你feel到凍d 實際都係18架